內地客、清路障男子遭「私了」 清潔工判囚 4 年 另兩被告各囚 15 個月

藍屍用刀斬到3個人重傷入ICU,判45個月
前民建聯藍屍用刀斬人判12個月
黃絲用拳頭打人判4年
我屌你老母臭閪

呢啲上訴有冇得打？

還拖=傷人
挨打=暴動（林卓廷）
香港已經係一個顛倒黑白既地方

四年好重 手足

根本係痴線

刺長毛都係幾個月，香港

黃就年計

狗官

唔怕 相信法律

4年。。
大家睇片就爽

斬首中共高官！

慘
香港法官真係唔公正有立場

支持手足，上訴。

哇四年
藍屍攞刀斬人輕到月計

本身認罪
頂多就刑期上訴
但有兩個被告做咗認罪協商輕判咗所以上訴機會不大

好撚sad

冇乜人討論？

揀條重罪黎告再呃9你認罪輕判
結果都係重罰
屌你老母dojoke

香港法官喎

公平咩？

兩隻藍屍只係路過涉案地點? 有無可能? 只係路過點撚知你係藍定黃啊?

第二被告推了事主一下，及曾以雨傘試圖掩飾參與者的身份，咁就要坐15個月

斬佢老母閪

拳頭交判到4年，有險可守
狗在做，天在看

當香港變天後將依班法官全部刑責坐返十年取消法律資格

公平咩⋯⋯

等天收啦,,
官條撚咩,,垃圾一件

三權合作，蚹蛤蟈蜻

香港算唔算衰撚過北韓 有支那賤匪既地方都係咁撚痴線

圍狗總暴動單案15秒坐4年

四年乜鳩野事，藍絲更嚴重嘅案又唔見判咁重

痴撚線

呢啲法官咪又係紅狗，收皮啦屌

呢個世界根本無咩報應

係有既呢班仆街一早死撚哂

唔好再打飛機圍爐講咩人在做天在看

自欺欺人

唉屌

推

係無公理

傳送門

呢度講既華叔係咪呢單案個叔叔？
華叔畫果幾隻公仔幾有特色
有興趣嘅可以去個Facebook page望望
個page仲有IG: yellowsupports

wtf

區議員可唔可以幫到手上訴

私了呢個行為好有問題
根本唔值得鼓勵

上訴咩？

清路障都俾人私了真係痴晒線

要鬥無下限
你驚人哋咩時便要人哋驚你乜嘢
一係死狗一係不理道德反抗到底

屌，攞刀斬人都係45個月，熱愛社會

收撚皮啦五毛狗定警曱呀你?

「一名內地遊客疑被指「影相」及一度手持磚頭」

大陸人影相北傳就係要害人全家，手持磚頭根本係有意圖傷人
但而家畀人當左係受害者...

香港早就冇法治啦

手足
好快出黎！到時又一條好漢
等你壯大黃圈